搞搞個熱門佢

屌你成個熱門都係財經啲吹水post
有邊撚個想睇

唔回應？

最近新股同 iPhone 多 unique user 睇同留言，所以易上熱門

真係好撚精闢，to be fair收咗市已經好啲

真係無人睇就上唔到熱門啦lol